光復真係得啖笑

慢慢感受下香港比人侵佔 比人抹殺嘅感受啦
準備全街蝗語 撘車再冇排隊 即將變第二個廣州市
過多十年 全港一半人口係蝗語 一半係唔清唔楚嘅粵語

都係d 周日活動啫

同上次親子遊行一樣

曬氣 永遠唔殺到埋身都唔會理

2015年果幾次真係有用

家陣就真係弱左好多

比人拉哂啦

100%肯定係會一定會發生

有班五毛，龍心，五毛關果d博出位，根本唔係真心反

又冇踢喼、又冇龍獅旗、又冇整喊細路，真係失敗